{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti punane."},{"text":"Mulle meeldib taimedele maanduda."},{"text":"Mul on mustad t√§pid."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett. Sumisen ja lendan √ºmber lillede. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Teen midagi magusat."},{"text":"Mulle meeldib k√ºlastada ilusaid taimi."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma rooman maas ja v√µin tassida puru. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Olen tuntud selle poolest, et olen tugev."},{"text":"Tihti teen koost√∂√∂d teistega."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ma vingerdan mudas ja lindudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Ô∏è Tulen v√§lja, kui sajab vihma."},{"text":"M√µned loomad naudivad mulle n√§ksimist."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"V√µin h√ºpata v√§ga k√µrgele ja olen tavaliselt roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Mul on tugevad jalad."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Keerutan veebi ja p√º√ºan oma √µhtus√∂√∂giks lutikaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ma l√µksustan teisi vigureid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja l√µpetan ilusate tiibadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lehti s√∂√∂n noorena."},{"text":"‚Üë Ma elan l√§bi suure muutuse."},{"text":"V√µin lennata taevas."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja vahel n√§pistan k√º√ºnistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan vees v√µi maal."},{"text":"K√µnnin vahel k√ºlili."},{"text":"Ma ei ole putukas."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂sel ja olen valgusest meelitatud. Vahel arvavad inimesed, et olen liblikas, aga lendan siis, kui on pime. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√§eval magan."},{"text":"Mulle meeldib lampides ringi lennata."},{"text":"Olen seotud liblikatega, aga erinev."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Teen suvel k√µva h√§√§lt ja elan puudes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan noorena pikki aastaid puudes."},{"text":"‚òÄÔ∏è Sa kuuled mind, kui p√§ike on kuum."},{"text":"Teen sumisevat, sirisevat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Olen valge ja kohev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√ºlm."},{"text":"Ô∏è Tulen pilvedest."},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumepalle."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Aitan taimedel kasvada ja sa vajad mind √µue m√§ngima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Olen soe."},{"text":"Ma olen s√§rav."},{"text":"Sa kannad p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, pritsin lompidesse ja aitan √µitel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vaja on vihmavarju."},{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Taimed armastavad mind."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Liigutan puudel lehti ja v√µin su lohet lennutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind."},{"text":"Lohed armastavad mind."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen suur ja valge v√µi hall ja h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen taevas."},{"text":"V√µin v√§lja n√§ha nagu kohev lammas."},{"text":"Rain tuleb minult vahel."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ma olen vihm, aga v√§ga k√ºlm, nagu pisikesed j√§√§pallid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud vesi."},{"text":"Vahel teen haiget, kui sulle peale kukun."},{"text":"Ô∏è P√µrutan maandudes."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga-v√§ga kuum ja hiiglaslik tulekera. Annan valgust Maale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kuum."},{"text":"Maa k√§ib minu √ºmber."},{"text":"‚≠ê Olen staar."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar, mis ilmub peale vihmahooge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Ô∏è Ilmun siis, kui p√§ike paistab peale vihma."},{"text":"M√µned arvavad, et minu otsas on pott kulda."}],"options":[{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen tormi ajal k√µva krahh taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Tulen v√§lguga."},{"text":"Sa kuuled mind."},{"text":"Ô∏è J√§lgin valguss√§hvatust."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Vahel varjan p√§ikest ja teen raskesti n√§htavaks. Ma olen nagu pilv maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen paks ja valge."},{"text":"Minus tuleb aeglaselt s√µita."},{"text":"Ma teen asjad salap√§raseks."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}